Celine獻唱兩大天后名曲 慘遭Mel B狠批

年僅9歲的「小巨肺」譚芷昀（Celine）今晨8時（香港時間）出戰美國才藝比賽《全美一叮》（America's Got Talent（AGT））的半準決賽。穿上玫瑰花圖案連身裙及外套的Celine站在巨型的紫紅色玫瑰花上，一口氣挑戰Mariah Carey及已故天后Whitney Houston為動畫《埃及王子》獻唱的主題曲《When You Believe》。

Celine一臉自信地唱畢整首歌，現場觀眾掌聲雷動﹗ 不過，Celine的表現卻慘被評判之一的Mel B狠批，指她揀錯歌，這首歌已超出她的能力範圍，令Celine一臉不開心，還有點眼濕濕。

比賽前，Celine在facebook擺放她與同樣有「小巨肺」外號的參賽者Angelica Hale合照，並留言︰「Angelica Hale and I at AGT, I met her last Tuesday and she looked great because last Tuesday was her lucky day. Hope I can sing with her in someday. （我上星期二在與《全美一叮》上遇見Angelica Hale。她看來非常捧，因為上星期二是她的幸福日。希望有天我能跟她合唱。」

唔可以批評?

開括號之後無閂

太多轉音佢唔會唱得掂
真係揀錯歌

痴孖根, 係都係佢入到半準決賽係佢lucky day 啦, 咁講同串人有咩分別

利申:完全冇睇過

借個女上位嗰個？

件衫好撚樣衰
唱果陣個樣完全無細路仔嘅童真
利申：無酸佢任何野

好撚做作

炒左你

比個老豆借黎上位嗰個

狗仔職業病

Mel b好大波， 有無巴打知真定假

直覺話我知個靚妹大個會好撚串

幾時會知晉唔晉到級？

唱Mariah carey 未死過

靠個女上位個個？

呢首歌邊個唱死邊個,仲要係一個人唱合唱歌,
如果係自己揀就真係抵死

唔似細路
d表情同套衫都係

借

技巧係有但硬係爭咁啲
Angelica唱得有感染力好多

好過之前啲啲
起碼有少少起伏唔係一味嗌到完場
但都係唔好聽
而家係咪參加比賽都唔批評得？
咁佢真係唱唔到
啲轉音好麻麻
的確係超出佢能力範圍喎
Mel B係講事實

條死八好同佢個笑面虎老豆幾撚時收皮呀

譚博士慘慘豬囉

抵死

邊度有得睇佢比Mel B狠批?

哦，比個老豆借上位嗰個

後力不繼

又話開紅館嘅

唱到 但唔覺得好聽

Mel B係咪想講celine啲轉音做得未夠好
點知俾人圍插

佢個笑容好撚假好撚濕尻

雖然唔鍾意佢老豆 但係個小妹妹有天份有技巧係事實 只係年紀少少略有成就 有人批評下佢挫下佢銳氣先有進步

mel b會唔會被炒架

聽原唱好過啦

佢老豆係咪靠小朋友上位又累到人地無左份工嗰個 ?

投訴個評判吖笨

估唔到出名harsh既simon都要讚佢,
一諗起celine拎golden buzzer,
但will tsai畀人foul出局就不禁....what?

Mel b都係有個句講個句姐 成班評判因為佢係細路就唔忍心講真話
唔誠實啲 celine咪真係以為自己好勁
而家個節目睇人talent 唔係睇細路架

harsh你老母咩
有商業價值既佢跪係度奶celine都黎唔切

仲係菲律賓出名大學既博士，家燕媽媽都讚佢好人

兒童節目咩 批判都比人噓

掛著香港人個名支那洋腸輪流含

有個咁嘅老豆

唔啱聽要唔要炒咗mel b?

實捉到你

佢真係咁有商業價值咩?美國人可能貪佢可愛,
同齡又唱得比佢好既大有人在,如果佢真係出碟,
我唔覺得喺美國會大賣囉

話說有無人有家燕老母 講佢老豆果段片
上次睇到一半屋企有事關左

件衫

比TALENT唔夠就用adorable嚟做藉口
但係連拍片打招呼都已經機械式讀稿
SIMON之後仲要喺MEL B傷口灑鹽

上美國白宮聯署，要求炒左Mel B

屌唱得廢有乜所謂，遲D番支那大把垃圾觀眾LIKE，到時大把人仔

唔講咁多 mel b=hater

叫蕭生用英文同西班牙文寫信要求炒左Mel B

go big or go home

同佢老豆一樣

實炒到你

細路上呢個show 係咪有光環
其餘個3個judges 淨係識sweet adorable lovely 完全都唔係base on 佢唱成點 只係係佢個appearance 到打分
完全唔pro
唱到成個北韓細路咁真係唔覺有幾好
我係觀眾見到都想熄左部電視佢

嗰個乜撚野燒生 咪好撚勁既 ?

點撚解會揀錯歌畀人地唱架 ?

老美又係既, 小朋友無錯架喎, 點解要批評佢 ?

燒生同佢個柒頭老豆 仲唔投訴佢 ?

犯我痰博士者, 越遠必炒

揀呢首咁高難度會唔會太高估自己？佢唱My Heart Will Go On已經係到頂

My Heart Will Go On佢都off key

佢個表情好假好黑人憎
一個咁細嘅細路搞到咁

北韓咁

聽返原唱
佢真係唱得好難聽
唱let it go咪算

佢隻手個擺法

係會好雞、好八婆、追洋腸含

成個節目勁多歌手

啲評審正係話人地9歲咋
屌你比才藝 原來年齡細有我加分

真係唱得唔好啊，轉key嗰下完全係fail

唔知佢個初夜會唔會因為有個貪錢既daddy而拎去賣

真係唔好聽，只係覺得佢夠淡定同唱到首歌同埋因為佢得九歲

後面都差d 上唔到去

佢老豆個樣真係好狗

當年既connie talbot 唱得好好多 又有童真qq humble

佢老豆跟本就男版梅媽

唱到無感情勁生硬
無技巧可言 次次都根本得嗌字仲有人話好聽

原唱太好
真係唔應該揀呢首歌
可遠觀而不可褻玩焉咪呢啲，咁淺白嘅道理

上得支那電視比賽多。鳩嗌 is a must

兩父女都係比人講兩句就嬲鳩

講事實都唔俾呀

Simon 收皮啦
轉左人之後唔想睇
之前4個既火花好正
呢條友格格不入

CLS公司

8歲初夜？

Connie 細個唱歌幾好聽，不過大左就冇feel
以唱歌技術黎講，Connie 同celine都唔勁，都係靠把聲搵食，大左變左聲就未必有人buy

不過呢首 個聲線無番咁上下渾厚係唱唔到

童聲唱呢首根本係本末倒置

我諗佢老豆二三千萬就肯賣
不過而家佢會再大想頭d
會想直接嫁比是但一個油王個仔

唔同年齡有唔同意思
但聽唔倒任何感情

比人話兩句就咁既樣

人地話佢adorable就變返樣

係咪真係唔批評得 同埋佢笑嗰陣啲牙 第時變哨牙line

Overnight success

Youtube下面comment已經有人寫
The cringe is real

邊有人買 又唔係靚

其實正常嘅 比人話肯定唔開心喇

見到上面D連登仔就好笑
依家呢個O靚妹外國勁紅
D鬼佬勁BUY

燒山投訴左未

同佢老豆一鳩樣

等睇MEL B比人投訴搞到冇左份工

有幾下笑個樣好似佢

Yes. 好勉強

真係揀錯

唱得無感情 過份注重技巧（肯定佢老豆教）

極度造作

聽下原唱先啦

睇好lynn贏

諗起北韓啲細路表演....

人地贏左話人係因為lucky

AGT 啲觀眾都幾on9 完全唔比啲評判批評參賽者

所以話最後會賣唔出，三十零歲重要柒下柒下，好慘

低音麻麻

劇本寫好晒 有乜好睇
評判無火花唔好睇 仲要係asian 一定搵話題黎做

呢份工算咩

冇火花真係on9
前季好好睇嫁

唱個陣啲樣想點

Connie細個真係好可愛 聽到人好感動

現今社會風氣
批評= mean9人
之後批評人個個反而會比人屌
你地知點解宜家呢個社會咁多垃圾都出都名la

點解佢樣衰左

最叻就係講你去唱啦

不嬲入圍開頭啊豬啊狗都入得，然後選拔愈嚟愈嚴

咁細個就咁假

快d 收皮啦

係撚，佢係一賠三十三冷門黎，darci Lynne 得四倍五………
而且佢都未夠William hung 當然咁hit

把聲都唔襯啦 迫個𡃁妹唱大人歌

除左抵撚死仲可以講咩？

其實佢知唔知首歌表達啲咩？

利申：唔知

其實除左mel外
其他都大讚佢

值得睇

讚佢 adorable 但唔係base on 佢唱歌

真係唱得唔太好聽
同埋個樣定台風太做作

Darci Lynne真係勁

合埋口都做到咁resonant

仲要幾靚女
大個女應該好正

真係好堅,呢D先係名符其實既talent

個評判又講錯佢咩？難撚聽到

面部表情好似北韓個d細路女表演咁

去到比賽個身份就係參賽者，參賽者唔俾得評判批評就唔好參加比賽啦。最多你話佢得九歲言語上輕手少少姐

呢d童聲唱三人遊咪算囉

終於有人講出嚟 啲表情好假 好唔自然

應該darci vs angelica
琴晚個集真係..

我都中意佢細個把聲多d 好純真
大左真係好似冇咩特別咁

唔知點解想兜巴煎埋去 臭閪樣

做乜著婆仔衫

我覺得佢d神情好恐怖
好似郭富城個個套戲,我又諗起你老婆了 個種

連Mariah Carey自己而家都未必唱得返呢首 唱呢首簡直係未學行先學走

應該唔係100% Live

係咪職業病

出左結果未？入唔入到下輪？

揀錯歌啦
服裝又唔惦

一係做老師，一係做編輯

唱到咁普通把聲又唔穩
咁都有3個評判讚，on99

Mariah Carry
你唱Celine Dion都算啦，MC呢啲級數真係
9歲小朋友就揀返岩小朋友唱既歌啦，呢啲雞仔聲點會handle到
MC出名感情豐富、技巧刁鑽，歌后級，佢會唔會睇得自己太高？

Carey, 屌，手殘

乜9 都加句 9 years old

9歲大撚曬咩
呢個節目真係喪overrate唱歌+細路

Lisp programmer

笑得假 動作好唔自然

你睇下上面Angelica Hale 首歌先

My heart will go on都唱成咁
仲夠膽唱Mariah carey

angelica同佢兩個level啦，同佢比？

俾美國佬撚狗咁撚, 捧得起你掉得你落地

clarity應該難唔過mariah carey呀

Celine唱歌真係冇咩特別
純雞仔聲

有人要被人抄啦

一陣佢老豆告哂你地

呢個節目而家係咪剩係唱歌先會贏

其實首歌有whitney houston同mariah carey
見到呢兩個人個名如果要唱真心要考3自己係咪真係有本事 冇咁上下去唱仲要去比賽有咩風險

whitney houston 夠powerful 其實都還可以handle到
但mariah carey 個種唱法真係 無本事真係唔好試

好少人歌唱比賽揀mc啲歌黎唱
同自殺冇分別

To sing a Whitney Houston song is very hard, but to sing a Mariah Carey song is a vocal suicide" Simon Cowell

跟着個咁既老豆,佢大個都唔好得去邊

怒我直接
冇咁大個頭就唔好笠咁大頂帽。
就算係成年人參賽者相信都未必敢揀啦mc同whitney houston

我個心好涼～～

想睇佢全家決賽輸左嘅樣

D動作好杜麗莎feel 個樣好似何遠東

就係因為佢唔係成年人，先敢揀

你有冇搞錯就真，佢而家係去比賽，唔係去表演。
有比較就有批評架啦。去得世界公開比賽，唔係輸打羸要呀下？
彩就拎晒，屎就唔食？？

問題係佢完全handle唔到呢

Mel B都係話佢揀錯歌啫

又搬大屋，又開演唱會，其實已經贏咗好多

已經賺左好多
輸左都一樣可以返黎掠水
應該大把人請佢唱

收皮啦

睇到個細路女D肢體語言/表情咁假 ,浮誇同 造作，
9 歲已經係咁，完全冇咗細路仔嗰種童真，覺得有D心寒

個細路女一定覺得自己好叻，大個咗會睇唔起人 同 好功利主義

點解大家都係細路女
會差咁遠

自己(老竇)揀
人哋同爸爸感情咁好, 爸爸咪等於佢自己囉

爆埋佢個仆街老豆搶人學生d衰嘢俾d鬼佬聽，

到時香港人就真係柒出國際

等睇班打手話mel b葡萄個細路女

Mel b好波

真係起唒雞皮
佢係個小大人
celine係個扮大人嘅死𡃁妹

入到呢個位唔係已經觀眾投票架喇咩? 評判俾到咩同情分佢?
等出局好過啦

唱完之後全程E起棚牙想點
好撚假

小朋友梗係咁
係咪想佢咁細個就好識做戲

美國係，佢地自已美國人都成日串佢地

英國上兩季都唔係，上季係腹語，前季係練狗

p

我覺得唱歌一定最多人關注咁
其實兩個細佬女我都覺得麻麻

一個負評係咪佢老豆留低

麻麻地好聽
真好聽果陣會鼻酸
成身震哂
好撚感動

上季唔係魔術咩

Angelica Hale好太多喎

抵撚死

如果佢唔係九歲應該冇乜可能去到呢個地步 個個都淨係識吹奏佢係九歲 九歲就代表可以唔洗嚴格啲對佢咩

好討厭呢D

完全冇whitney houston 同mariah carey唱果種個心抽住抽住嘅感覺

等佢大個實比人屌到反皮

全世界應該得香港人會踩曹星如、Celine

悲哀。

最尾粒高音flat左 轉音轉得唔夠清 唔夠靚

比賽切忌攞首岩岩好唱到既歌 因為真真比賽個陣至小打八折

咁真係難聽喎大佬

Angelica Hale勁佢十倍

咁都拉埋講
柒撚少陣啦

其實佢唱下迪士尼既歌咪算囉,好似Let It Go,
A Whole New World, Reflection呢D都啱佢唱既,
但如果節目組要佢唱呢首玩9佢都冇計

理性
邊到話唔可以批評
淨係話佢眼濕濕

美國啲觀眾

仲有佢老母

個樣好膠

好撚難聽 好造作
快d收皮 返屋企做功課啦細路

唱得又唔好聽。
件衫留返比我阿婆著就差唔多

Howard Stern 做judge嗰幾季都唔係唱歌贏

明明Howie同Howard呢嗰配搭幾好

佢拉票果條片表情動作都勁浮誇

你揀錯老豆

美國d觀眾根本唔係睇實力,你試下佢係大男人同一表演能力即刻out la

Howard不嬲都就住黎講，唔會好直接 piers morgan就真係有個句講個句喇

唱MC嘅歌比賽同自殺冇分別

佢可以合埋唱who's loving you真係好痴線 michael buble把聲sexy又沉厚先唱到jazz咁好舒服咁好聽，d高音位佢完全做到之餘仲要係合埋口，抖氣聲都冇。celine同比佢樣樣都輸九條街，performance又唔夠人生鬼同幽默，真係冇得比

佢唱高音fing隻手個下好嘔心

睇到佢同佢老豆，就諗返起果個阿歷山大個on9老母

左膠觀眾

反而想知johnny manuel點？foul左定點

真係好癲

聽嗰時真係會好似樓上某巴打咁講

死雞皮，感動到眼濕濕

youtube d留言正

Bain Vain
11 小時前
In a nutshell: vocal range is very limited; head voice attempts failed miserably thus she was flat all the time; out of pitch, out of tune, no emotions. The song ate her alive.

Someone A
11 小時前
Celine adds no emotion to any of the songs she sings. This was not her performance. She exposed herself to notes that she just can't sing. Yall gotta be honest. Most of Celine's fans like her for singing smoothly. But she just can't sing different genres of songs. She just can't. And this performance showed it.💯

Dewey David
10 小時前
1:53 she imitates angelica hale... copycat chinese girl

Annyomous Annyomous
11 小時前
Not good.
She is cute but her voice?
Darci lynne and angelica did it way better than her.
But my favorite is Darci Lynne.

Darci Lynne

Mel B讚不絕口

發動全中國人聲援，話mel B種族歧視

佢擺明對事不對人

Darci>Angelica>Celina

Mary Ann Yumul
12 小時前
Mel B was right.

Bain Vain
12 小時前 (已編輯)
She totally sounds like a child singing, very average, sorry. Her vocal range is limited as you can see on her failed attempt of a head voice, she was flat.

sexybabyj09
12 小時前
These judges need to be more honest to this little girl. Yes she is 9 but if you constantly lie to her face she will believe that she's doing a good job I believe that she chose the wrong song she was fighting to do her best, her vocals was all over the place. Now tell me if she did such a good performance why is it all of the judges didn't stand up why is it the crowd didn't have such good response.

佢根本連d歌詞都未明
背書咁背

完全無emotion 一味笑

howard點解無做

darci真係勁
佢同angelica 2簡1 真係唔知點好

好好笑

但有無人踩佢呀？我知泰臣好打過曹星如但鬼佬會唔會踩佢呀？

垃圾連登仔，現實失敗者

都唔知你做乜鳩
你係佢老豆定想等閪屌呀，唔輪到你喎

講真話都唔得？
佢係唱得唔好喎
都要一味讚？

係時候收皮

好憎佢老豆

呢個真
佢地係用細路身份去睇件事

坦白講就算佢去參加the voice kids ，贏嘅機會都唔會太高。

好難聽呀，淨係識嗌，完全feel唔到感情

真係抵撚死唔洗可憐

睇埋佢拉票果條片更加柒

其實好cute
慘

公佈結果未？
想佢輸

公佈左
又晉級
啲細路光環真係

下，有無搞錯

呢啲歌把聲唔夠厚真係唔掂，聽得好辛苦

魔術師就因為技術問題foul走

完全唔覺得佢有咩咁特別
啲vowel modulation勁operatic，明明唱緊Contemporary RnB
Vocal Support唔夠好，節目後期edit同有echo先聽落似幾resonant
佢老竇仲話教唱歌
真係得啖笑

AGT真係越做越撚衰
外國都成班係度屌因為細路光環先贏
同埋變撚左唱歌比賽

加上佢仲要係唱得唔好聽

整喊小朋友 -200

Celine咁都入到semi-finals

佢個表情同手勢好得人驚
以為自己睇緊北韓啲兒童合唱團

唔係話唱歌唔好
而家其他幾有特色反而無入圍

黑古肋特成舊屎咁

美國老啲品味真係

佢今次係唱得麻麻，入圍真係好靠網上力量。

我都想知

AGT改名做AGS算啦
america's got Singer

你憎一個人既話佢做咩都係錯
放心 我明既

入左，講真唱歌最有機會係佢

抵啦

唔算狠批啦

AGGER

Puddles Pity Party個晚個mic都唔知乜撚野事

差幾遠

九歲大撚晒咩，呢個係比賽唔係表演，出得嚟行，預左一定有人彈嫁啦，睇到佢啲作狀到死既表情堅想大把大把星埋去

nine years old!!!!!!!

借個女上位果個？

嘩.... 仆街原來有人咁勁.... 佢喊果段片睇到我都眼濕濕唔知點解
合埋口唱歌仲唱得好過個CELINE.... 佢仲要兼顧操控個公仔.. 真係差十萬九千里WO

皮已正

有啲人投佢係想睇佢同Angelica留到最後

《全美一叮》評判Mel B聞賽果擰歪面
Celine晉級準決賽
「Celine Dion會為我驕傲」